不要去狗總 號召嗰個絕對係鬼

你係要去，我唔阻你

但肯定你會認同我講

留力明天！

鬼你老母

#2 5毛
請用起底功能

你冇份去就早撚啲訓啦，你當警總出面班人冇思想架？唔想去既你逼佢地都唔撚會去。每個人抗爭方法都唔同，請互相尊重。

屌你老母郁啲就話人係鬼，兄弟爬山你識唔識解？

青年新政梁頌恆指，民間提出4點訴求，但政府無回應半點訴求，不撤不退。他呼籲民眾有2項後續行動，分別是今晚包圍警總，及明天早上10時到律政中心。

前樹仁大學學生會長楊逸朗亦解釋後續行動，呼籲市民不離開，今晚把握士氣，不撤不散，今晚留守包圍警總

快撚d起尻我底啦 我都好想知我點撚樣係5毛

保護大家，不要分化，現場話事

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！
兄弟爬山 不分化 唔代表去狗衝 搞亂曬成件事！
既然覆水難收 大家睇定做人

上面幾條x屌，知唔知有起底功能？

政治post平時都唔開多個，扮係現場？

你講留力明天我唔阻你
但你話號召嗰個一定係鬼我就肯定唔認同
乜叉都話鬼

又一集 cd-row

縮返入老母閪啦屌你老母，你就鬼啦

再來一隻cd-row

哦
費撚事同你推post 898

咁多cd-rom會員留言

請用起底功能

王騎=鬼 又叫人散水

你都on撚鳩

唔開政治post就係5毛？我發夢612係前線衝果陣洗唔洗whatsapp通知你？

屌你老母分化素

美斯號召

請用起底功能